香港快啲收皮Okay？？

香港快啲收皮，廿三條都唔好立啦，直接做深圳市香港區。
見撚到班「香港人」都眼冤，果三位義士都被你地割席，話到一文不值咁。睇「香港人」一齊係香港比人玩殘好過，中國放堆人落黎做爛市佢哋都幾甘下

大家唔好再有咩遊行啦 ，力就你出，惡果要自己食曬，爭取到好野就要同班撚屌分。

利申：支持佢三個，義士果日幫我出左啖氣！

推到一齊死

香港喱個地方留比你地住

留比佢哋住啦梗係

由 東方之珠 變 東方之豬 見證住佢變真係三生有世

快啲變做中國仲好啦
一咩國兩制 直接開放羅湖同落馬洲啦

大亞灣核電廠
之前話洩漏

最後有一日發生重大事故

大家攬炒

佢三個犧牲左自己既前途 令我睇到「中國香港人」係幾唔值得幫
某程度黎講 我都叫比佢地喚醒左 起碼唔少巴打都係 第時有資格去投票簡特首 一定簡個好樣比佢地嘆

雖然上個post 好似同你有少爭執
但係大家都同一條船就好 愈多人上船愈好 愈多香港市精英上船愈好

焦土

班仆街唔值得有人為佢地犧牲付出

之後鎖港齊齊冇得用vpn上YouTube,Twitter, Instagram....
限制市民外遊
打麻雀被控非法集會

等睇全港市民發癲

最搞笑係我身邊係大陸黎既同學話 對佢地黎講 黎香港讀大學同去美國英國出國讀書無分別 咁姐係潛意識佢地都覺得香港唔係中國一部分啦
但到有人話香港係香港唔係中國既時候成班鍵盤戰士又係度鬧話內地幫左你地咁多你地轉頭唔認人真係賤 一係就個D唔知咩咩咩政協係度9up話唔聽話既香港人就踢出去

香港梗係要收皮啦
你爽完坐監果個又唔係你 學咩人講呢D風涼話

當義士受傷
：革命係會流血嫁啦，你預左架
當警察受傷
：嘩咁暴力嫁佢地，咁打人都有嫁班廢青既！

流血淨係流我哋既義士果啲就係預左
流人地果啲就唔係流血？

講都廢事同佢地講

完全係戇鳩
仲要扮到好清高 看透一切咁 用結果討論
我好想睇香港無得用YouTube 無曬啲入口貨
我迫不及待好想玩玩

咁希望得利益者快啲渣乾香港

仲有d on9日日係fb洗版話希望下屆係曾特首
23條正式立法你班人喊都無謂

關你事？我唔移唔焦得？？

最直接真係拆關口 大陸人 公安直接入黎 到時睇下你班商家佬有幾多個真心咁愛國愛黨 唔撚走佬 再有大量大陸西搶灑你地d飯碗 窮撚一齊仆街

FF

same

咁你幾時移民？

既然係咁人哋抗爭你做咩要理咁多，笑人呢樣果樣

樓主應該收皮， 香港都未收皮

咁你點算

我鍵盤支持算

中共：你首先係中國人

利申：好想移民

中共唔會搞香港的金融系統，佢都靠呢度洗錢。所以經濟唔會差，基本上唔會收皮

點可以咁快收皮
慢慢折磨先好
凌遲港柒

等我移到民先仆ok?
慢慢仆啦唔急

樓主收皮先ok?

所以我話5 60歲又有遠見離開香港係哩100年內香港最多野睇最幸運個班
64 67 起飛 中東問題 古巴危機 主權移交 金融風暴 sars 全城癡線至到全城中伏 再2047大限
基本上所有國際原素都有齊

樓主做咩要收皮

點去

支持拆關口，香港海關香港警察正式解散，有中國公安中國海關正式接手，由香港變真正中國廣東省香港市，英文名由hong kong直接改做xianggang！由雨傘革命失敗後所有熱情已消磨得7788 ,再加上藍絲廢官當道，梁振英直接變中國政協唔使為貪污五千萬附上任何刑責，更加覺得香港而死

Agger唔洗每日限150個，任佢地落黎

所以我幾時都話早出世果班真係好幸福，見證着香港起飛，主權移交，再自炒，賺晒香港最好搵最光輝嘅年代， 80年代90年代去移民，當年移民買層樓就可以，在印印腳屌鳩後生果班唔上進，當年佢哋穿膠花穿得幾辛苦

我要香港班中鏟一齊陪葬
雖然佢地多數有錢走

拆撚咗個關口佢啦，反正每一日都唔止150個，仲未計濫用教育制度，走黎扮留學果班死支那種。最重要係港豬都唔理，一日理撚得佢1000個定一萬個丫，咪撚阻住佢哋返工啦

左膠 廢老 港豬當道
港獨只係得到少數人支持
泛民已經變質 本土又冇人撐
政府腐敗 法治崩潰 警察淪為政治工具
將來23條立法 言論自由都會無埋
但大家都事不關己 不聞不問
除咗等支爆之外 我見唔到希望

班中產有錢嘅都移晒民啦， 如果唔係佢哋點會屌得咁爽，表面上係香港生活緊，實際上揸住加拿大護照屌鳩香港後生仔唔撚踏實做人

唉 越嚟越想跳樓

大把窮撚都屌鳩佢地搞事啦，攬住一齊收皮

做人咁辛苦為乜

本土意識本來發展得唔錯，多得武漢琦、游餵精班撚樣啦 依家試下喺街度嗌港獨，仲衰過過街老鼠。一隻鬼就搞散晒成台戲，而且香港人又唔團結

總之係香港後生就是原罪

建造業咁愛國 到時大陸工人 只收200蚊一日 頂爛市
唔夠醫生 請大陸灑黃綠醫生 醫死灑d人
一齊愛國愛港

支持！！！橫掂d師奶成日話廣東話冇用，請晒支那醫生落嚟，將學好普通話融入生活當中，唔識普通話唔好睇病! 一齊做個文明嘅中國人

諗起都正

諗起啲城管搶鋪頭野同埋亂咁打人就爽

一齊死啦 爽呀

攬抄啦

。

佢地咁鍾意舒服嘛 淨係燒我地後生果達 一齊燒囉

今日好撚多五毛搵食
唔好中計